廿一世紀最大成就嘅卡通片係5係刀劍神域？

首先風魔世界 鬼佬到大6到香港定日本本土都大受歡迎

然後刺激vr發展就更加唔使講啦

cosplay界牙司拿同木同人都勁多人cos

連直熱依啲配角都有人中二

龍珠全盛期都一定無刀劍紅 其他鋼練個d扮哲學嘅就更加ng洗講啦

其他卡通片最多話自己改變咗日本 但刀劍改變咗世界

係唔係最大成就我唔知, 但牙直一定世界第一

喜羊羊與灰太狼先係

clear card?

改變支國人

你當其他作品死架

樓豬好波!

世界第一路人

封咪封囉
po出黎托柒咩傻閪

啲細蚊仔係咁。。。

無膽匪類先扑人

細蚊仔卡通黎講，算

我都想扑你

其實你睇過咩動漫?
是咪一隻手列得哂?

識貨

一定好過糞作鋼煉

咁你拎鋼鍊出嚟比，咩狗屎垃圾都好睇嘅

Ching sick ball

樓主少見的高汁POST

咪就系-w-

病患人數：2人